TVB我想做演員

有冇藝員訓練班

返去照下鏡先啦

Tvb 誰都喜歡你

想入後生仔傾下計做演員

想同盈盈拍劇

可摸耳請我

我系真心架 我真係鐘意你格